Trump 話解放軍真係出來了

推一下

解放軍終出香港人感興奮

期待已久

冷戰前 各執一詞

好驚呀

駐港大把解放軍 使乜經邊境

黎呀 仲唔黎？黎啦嘛

有解放軍係香港添

今晚機場場戲做到足。

流浮山刀手都未到，解放軍到左先？

快鳩啲

一國一制

今日Trump 啱啱同大陸傾trade deal
佢一定有內幕消息！

屌 笑左

Boarder?
Is already in HK and dressing up like HONG KONG police

美國來了我帶路
sir this way!!

As usual, China said they were going to be buying “big” from our great American Farmers. So far they have not done what they said. Maybe this will be different!

They have just talked on phone

希望中共唔會賣咗香港畀美國
唔知燈唔燈到呢

12號已經有
\

But this time is Chinese liberals army

解放軍叔叔這邊請......

但今次係由佢自己親口講

出動解放軍
侵侵都應該會有所以行動
我帶定路先姐

美軍未來我邀請
sir this way!!

calm and safe ah